黑警新路向：既然畜聾冇No, 好難茶....

報警話行行吓街俾人打同射，有冇德林？

Pish